[高雄mayor市長] 民調六都墊底 柯文哲：比韓國瑜差不簡單

台北市長柯文哲上任5周年，不過卓越雜誌昨公布由思維策略公司執行的「六都市長就任一周年施政表現調查」，在「施政表現滿意度」、「對未來三年施政信心度」方面，卻由柯文哲拿下最後一名，且不滿意、沒信心的民眾都高達6成，稍低於韓國瑜；北市府研考會民調也顯示，柯文哲的滿意度調查比去年還要小降4個百分點。

對此，柯文哲今上午舉辦周年記者會，會後被問到市民對施政似乎無感時表示，這是台北市很有趣的問題，台北市如果做客觀指標，都是領先其他城市，且那個差距都愈來愈多，可是市長主觀滿意度永遠都不高，這個自己也知道，「但我就是不想討好大家」，該做就做，這是個人信念。

對於民調竟比高雄市長韓國瑜還落後，柯文哲笑說，老實講，民調做出來要比韓國瑜低實在是不簡單，自己也覺得這民調實在太厲害了，這世界上什麼奇奇怪怪民調都有，但是民調要看趨勢，光是單一民調很難判讀，像是台北市政府自己研考會也有做民調，每半年一次，這可以避免系統性誤差，所以現在很差，但已經比半年前已經好很多。

投共預左架啦

兩容取其輕拉
希望下月立委民眾黨可以取代國民黨
一票袂投國民黨

一個整天打咀炮說幹話的糞掃
居然痴心妄想選總統
哩洗勒幹

事實證明中立撚本質都係會奶共

係秦儈預左啦

真係要介紹你識黃成智
中間超人

咁d票係點黎

這世界上什麼奇奇怪怪民調都有，但是民調要看趨勢，光是單一民調很難判讀......

民調永遠唔岩自己嘅就係錯
香港聽到無感

柯文哲佢初初上任歡呼聲最高
做乜搞到依家咁?
兩面不是人?

扮中立 原來係奶共

講野唔經大腦 係佢死症 冇得醫

因為今年直頭唔扮中立 擺明投共

早幾年係連登鬧佢會俾其他人屌

咁佢都講得岩
高雄無市長都低得過

一開始親綠，跟住投共再加埋不斷9up
佢話自焚會搞到烏煙瘴氣，要自焚就去公園焚，呢d言論好刺激到台灣人白恐時期既歷史傷口
不過平心而論，佢市政係有值得學習既地方eg 家居醫療安排

哪一號人物啊

泰國人去香港玩既人數50萬左右
台灣先20萬左右

人地黎香港玩 佢唔係諗香港有咩優勝之處 自己有咩不足
反而係到屌香港 有咩好玩
由呢次就知佢只係高智商既on9仔

同吳宗憲一樣咁on9
中國節目死左人就去屌韓國

你們也知道喔原來